黃竹坑狗校有埋伏

未畢業可否執行任務?黑社會未燒黃紙算吾算入左會?

第232章 《警隊條例》 第24條 臨時警務人員

(1)處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。